當一合埋眼想瞓 就會出現唔同嘅畫面同聲音

辛苦曬了各位香港人
但條路仲係好漫長
我地一齊加油
有唔開心嘅記得搵朋友/社工分擔
我愛你地

辛苦你了

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！